[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2096)

666

Slow

fast

拖肥刷角唔入波

Fast

瘋狂刷

半場就爆角細

愛10.5s...

原來psg冇天使 尼馬 包皮

好想要kai蛇即場

刷得多 自然會入

有無邊隊要驗腦？

Boom

獌冇角 訓算

車仔角細穩 都唔刷角

隻拖肥狗做乜撚野 刷角唔入波

cup未呀流浪

屌，蘇超輸緊兩球應該追唔番
訓先

11愛

卡數下盤好穩 拖肥零突破力

求你刷c啦猁

Cup

1-1

格流上場對赫斯都半場cup 今日廢到

笑死

屌到佢cup

人地反手gel咋 笑

個角封撚左5分鐘，想買細係甘跌

依個真係笑死

一講完秒入

狠隊反cup

原來熱刺唔刷角，針得

唉再次戒賭啦 又輸哂 唔入錢了

穿盤先笑啦 1-1完場有幾奇

Kai 蛇即場水

流浪

咁夜唔訓

愛華頓12C

流浪2.5b

愛記單邊10角

已經放棄咗呢場

繼續屌隻拖肥狗啦

清哂啦

紐卡素唔會贏到愛華頓，反輸係遲早嘅事

幾時派我

你咁買唔輸都難

我廠

我阿1:0

又迫害daddy

我廠goal!!!!

到底拖肥刷角快啲定 富咸刷角快啲

阿妓！！！

未死得

輸曬就等出糧啦 賭仔都係咁

屌我借左15萬 都唔知幾時先還完 今期仲要唔夠錢還

Daddy一日係度 平注長追對家點輸

佢假膠黎架

我了

曼真係好q廢 我個fd仲話超重心

真飛出現

富咸1-0 又撚人

開始覺

kai sir miss咗696之後係咪灰咗冇出水

收埋啦 係咪博屌

富咸中
熱刺中
屌你流浪

咁都入 我獌

富咸goal!!!!!!!!!!!

阿咁刀入

迪基亞派

信你自己仲好啦

呢頭屌完拖肥個頭曼又失波 ，屌你曼

fulham fg

阿妓平半穿盤

話撚左我廠要贏

買左咩

有冇我曼手足覺得輸哂佢送摩狗走好過

嚇撚死

李城連英冠都踢唔過 當年點拎冠軍

摩踢唔走的

獌對家fg真係派錢咁派

少左2個0？

唔係推咩?
呢場無信心?

靠熱血同鬥志

格流快開大

李城追和反cup

利入波未

下隊7頭李城

唉

阿好多次都穿盤

熱刺唔刷角 報警啊

阿記半客頂住

係 真係似和

富含 努力反底呀

巴打一齊針

買左 出唔切獌Ng

極速追和

我曼

話左你準架啦 真係似半格

我獌係都要比人入先

屌你老母獌！黑哨既

睇黎我都係靜靜地追數算

終於梅到隻角出黎

仲有60分鐘

獌offside都睇唔撚到

冇簡富咸角大賭想死

唉 馬仔又救摩狗

49000 offside wor

仆街啦主場雞

3條友咁漏 唔入比daddy屌

依排馬仔真係好勁

曼越位

阿記d後衛漏晒 都ok柒...

跟實呀

又4424

好在阿奴入波後補左飛
而家冇壓力

頂 格流要開到2.5b

想買富咸ng

炸左？

格流半場都追唔到球

咁你仲唔放左層樓買主w?

無

不了 忠心我廠

格流拖肥曼聯全部同我cup

格流又想死幾多人

熱狗個場咁早入波，靜撚到

屌下佢 等佢穿盤

。xhaka出黎要派膠了

有無追數注？

Cup唔到了

買左我廠針定先 屌你老母主場黑哨

要埋角呀，屌佢瘋狂進攻入波刷角啦

連角 成隊阿伯咁40分鐘先妹3隻c

臨買嗰下手痕加咗落去 唉

Rojo做乜鬼

猁最好下半場一開同我刷爆佢

獌又黑哨又茅波

好撚茅

獌踢波定踢人

成個人鏟飛 其實紅得

熱刺半場得3角dllm

呢下較剪腳痛到...

Lingard真係on99 咁樣食YC

2隊刷完YC未

未

屌你老母成班曼踢波定踢人？

鬥多黃牌

痴撚線 不如直接團p 啦

打交啦不如

呢場實有紅 仲乜兩隊咁好火既

Psg

psg

阿曼前果幾年都踢得好激下

唉 屌

痴撚線 d牌多到

Psg咁嘅陣唔會cup到

熱刷啦刷啦

屌 你唔講都冇留意

覺得狗會差唔多要開下黃牌大細

屌你老母賤種曼廢到攻都唔敢攻

賤種些路迪 入波未

3x1差曼補唔補飛好

狼隊追和未

補黎做咩 今日主場雞

黑哨到咁 洗乜驚

陣間紅牌再加十二碼

斷左會冇成雞野

格流2.5b

車仔入到第2粒未

些路迪

Psg cup?

PSG今季好似未和過未輸過, 追cup可能有計

PSG即場客勝有2.9倍

般尼1:0 goal

痢

想要 應該cup到掛

熟悉既猁返來了

猁咁既陣學人讓深

鏝今季冠軍真係100%了

唔係今季 未來兩三季都應該係鏝

屌 格流打多個 都入唔到

根本唔撚同level 哥狗教左啲咩出黎

痢冠軍訓撚醒未

老細又泵水 球會又識買人 隻哥狗教波又有一手

猁拿拿聲刷多三隻角 想訓

車入到未呀

今年衝冠！吹咩

流浪屌咩 又話主場龍

些路迪入多粒未

比其他人教未必教到咁 高普daddy都洗唔少啦 最後咪又係咁

車

11車

Daddy最on9係唔識買人

車猁都炒 鏝真係無對手

狼隊Goallllll 頂撚住呀

好彩冇買車盤

屌你車狗

戰術咪一樣廢

狼狗cup

下盤日

格流放棄叫大波了

教波都ok既 進攻似樣咗

琴晚上盤日
今晚睇怕都係下盤日

即場 利和 車仔win

些路迪妹撚完未

痴線
狼隊50分鐘開始瘋狂落飛，轉個頭就入咗

利stop la

前面3箭頭有乜後備,沙短先千幾萬
無得比

鏝前中後出晒後備都有馬撚級數，點玩

入埋

車仔輸撚埋

On9車

未咁快

2-1 頂撚住
好波狼

炒車了

今晚英超好難賭

和都係開下盤

狼狗 21倍主勝頂住

3串1欠獌

今晚閪波都係唔賭最好

好多個11111111字

Cls波 屌住黎踢 轉個場比人連入兩粒

阿仙奴gel

垃圾車 25倍補左狼隊主勝

車做乜鳩

準備和

富含頂住

車ng有1.88

得番$70 可以點玩..

今晚贏家原來係熱狗

本身諗住車仔閪應該和 點知輸鳩埋

車已炒
得返9蚊 想補飛都冇得補

仲有咩補得過

利21

巴西仔上場3分鐘就入波

李斯特城同我即刻入兩球追番成2:1

拖肥

下盤頂住

燈狼狗

其實狼狗踢得幾好 車炒硬啦

岩岩講左車仔讓淺左
仲有人衝出黎笑我

道勢幾堅抽
但車追返個和 比我收返半串都好

係要迫我屌鳩你先肯入波
快撚d入多粒

打一大篇分析出黎水鳩人

屌你老味買親NG都開對家 明明禁屌 車又係咁 富咸又係咁

諗緊補唔補車仔ng

李城11

rangers入未

拖肥垃圾獌肯入未

3場1:1

拖肥肯入未

49000主勝是夢嗎？

頭先利記反CUP 幾多水

我要卡蛇即場呀

富含

曼7角gogogo

些路迪入多粒啦

兩倍幾

拖肥諗住1分就夠？

狗會最高近4

曼聯NG

換個肥膏入黎點踢

係無能力拎三分

些路迪又呃錢

拖肥拎一分不如輸埋佢

PSG JM9 仲係1 0

成個蘇超得你入得一粒 你知唔知醜呀些路迪

拖肥請你立即入波

垃圾車dllm

車反cup我自爆面死

些路迪我屌你老母個老母

李城下半場唔刷角

些路迪快點日一個

1-2

1-2阿

阿妓頂住

阿狗 咁樣入波

2-2

賤1種球隊半一全一
斷8x1 屌你老虎些路迪

做乜9

。。。。俾人秒追平

咁快2:2 咩事

開心左唔夠一分鐘

踼一場波，阿妓比獌狗搞到冇咗半隊人

阿妓 頂撚住 或者黎多粒

針了拖肥

後防各送一球

屌 些路迪咪搞事.... 8x1差你

愛狗比多兩角

我廠客win 頭5個1個100

Lm

我

LM

些路迪20派200

拖肥連紐卡素都贏唔到 無撚野下話

Psg同車真係笑話

得熱狗破宿命

愛記唔比角想點

吊你老母咩拖肥

PSG 11

696 PSG 車仔 些路迪老母輪候區

Psg追多2球得唔得

琴晚正氣英超 今晚全下盤 訓醒已經開晒波 輸小日

猁

熱利上盤

熱狗無人理 默默屌穿盤

角球爆到7彩

入球細都係

jump左啦 係地府上緊連登

到曼聯爆未

半一盤？

無盤 -1

斷李城2.5b
睇富咸啲把握力睇到炆

過關差佢3角

8x1斷佢

曼聯真係假波隊

輸到on9

阿妓快手Ng! 我要全格～～

卡數好波

俾隻角我啦我廠

阿妓上呀 刷多2c再入波

巴黎有權杯到?

今晚係下盤日 亦係輸錢日

巴黎個球都係12M入

無左D大蛇係呢度好靜

爆角未呀獌狗

巴黎

巴黎杯

Mk好廢

正氣主其他果啲馬會唔開比你賭

曼聯魔性澎湃反CUP未

巴黎個客勝高過365

super啦 爆埋5.5s聖誕無得同老婆去澳洲

拿卡做乜尻

巴黎上阿

巴黎入多球

雖然覺得阿記曼聯仲有波入，但係買咗成兩分鐘都買唔到，千祈咪補時入波呀

就完啦

屌你老尾成晚冇贏冇輸

一球盤上盤死曬
其他深盤反而無事

3:2

大巴黎

巴黎補幾耐？

做乜尻？

2-2完

點撚賭 兩隊鬥攻停角到完場
英超角真係只能賭廢隊

好過輸

On9 過關斷呢場角，兩隊鬥回後kick 撚左30分鐘角

On撚9 臨尾補時四分鐘 差唔多訓多過踢

PSG 2:1？笑話黎？

補時又入波

阿狗狂落底幫到盡 曼狗輸波都唔撚輸角

CLS

無左

買左psg no goal
嚇撚死我

倒帶

Offside炸了

協議和波

好彩獌4.5s頂到 輸成晚呢場幫我正數返2000

下盤阿妓
上盤車
PSG 2.5S

成晚輸$3

sleep

最應該買個場熱刺冇買
成晚係到度阿妓 臭車

上場紅左2件

dont worry
sure win
Trust me

對左

ok all in

Gun

斷車仔 收少萬幾

6x63 斷一關收幾多依家

痴線
6×63真飛第一次見
想學你玩

同路

求派

屌你阿 成晚唔見人既

青年號

琴晚大家針左幾多

好彩淨係買左條串 300

屌你老母車路士 過5關斷你

上面兩條飛咁就5k
Gun

一起身又要屌車 我條3串7

狼隊好波

又角大日

連輸三口
Jump del apps 過一排先玩

買完俄假就訓著左， 屌那星

可能好事黎

見d 角球都幾正氣

死曼狗唔大收少1000

蒙特雷果場點睇

青年軍 十字軍 有冇同路？

睇路

屌你老母垃圾車

客盤， 8.5 足水買角大

再講一次 流浪比狗屌

馬會新增場墨超，唔方好野
0：0

仲要有即場
伏味濃

好似冇

屌串左垃圾車 拖肥 阿

有無青體會手足

同啲大蛇對哂

買乜撚野大波呀
真係要驗腦呢鋪

巴打同路

慳三百蚊唔買3x4, 買左收過千了

你應該買垃圾車大波

馬後炮D講 買大果陣睇唔到有熱狗

0845 膽 1:1 2:2

印象中李城連續幾個禮拜都係得兩粒

朝早頭場主隊啦

Here

邊隊刷到第一個c 我就買佢fg

唔知做乜鳩果下會咁篤
可能見上次富咸同修仔nba
以為斷都係斷利物浦
但幾可肯定獌係和

客
主

青年半大

仆街 主上場兩個主力拎左戰神卡

客Fg 90%

半大

696強陣

主隊禁屌

客fg了

又對了頭場

Thanks

星仔 有冇買角

早場角細 又會有早餐食

等8.5 有兩倍up 先買一注

角大

不了

8.5 入了， 可以開始刷啦

半大阿青年

主隊入未 之後可以買客cup

買都買7.5 等唔到就唔買

Gun下星仔

半大入波阿

主ng trytry

角細

半場入兩球

琴日英超角大派錢

睇左陣 , 發覺主隊係唔識落底既on9 隊， 次次勁早斬上前

客隊就連底線都埋唔到去， 想買返角細了

主barcode式禁屌

Ching sick ball
角細穩了

帕拉腳都冇起過

燈撚到你

2c

3c

講完連c

半大阿青年帕拉尼

我怪錯左主隊

好彩青年射親都飛機

9c 客勝 完場

哥運神角

入啦嘛？ 仲唔入？

好， 入返10.5s 博開9,10c ft

支持

又出呢招

屌，7.5入緊開1c，即刻3c。取消關注算

帕拉俾人屌完未

呢招好少出
我通常都係出8.5s 10.5b 呢招

熱狗派錢咁派

Ky條臭雞唔係到唔敢買角

關事

買雙

而家12月

週中快車大到

入波未

呢場似角s，出呢招有機會雙收
入唔到7.5

sick野

呢招絕招黎，通常都9-10c ft

主盲人足球隊

主fg推埋淨低個啲

你買角大？

妹波隊

100k

主禁屌到咁 贏硬啦

係， 將角球數縮做9-10, 9 成都做到

未啊 你想點買

唔得？

半主未

屌你老母主入未啊

半場0:0, 下半1:1

下次咁做講聲，我幫你

角大比犬買

半場會有一粒 差在邊隊

頭關中，補唔補*

咩角球中位數

hon 丼？

唔好gel住

？

後生仔入波未

6.5咪犬law

hon 丼，日文黎
即係 真的嗎？

下盤出名防守勁 坐半望全

Nae

死8 婆晨早流流咁搶口牙

咁撚聚飛 死鳩緊

咁快又8.5, 岩岩10.5s 應該屌兩注先岩

一睇就知又反手

得1.76

唔補 補飛係世上最On9既事

就係得1.76 所以應該屌兩注 開唔到8.5b 都輸水位

中一關都補就真係不如唔好買

4c

飛機體育會

客防反 準備入波

我寧願online了

買左未？

預計9cft

7.5真係gel得 入唔到

555556c

唔知中場會唔會有0.5b買

9.5b 8.5b 8.5s 9.5s刷積分

會la

又中

Mo diu you

準備完開會d野又買唔切角
都算啦
班客鬼影都無

then

蝕曬lor

十點買蒙特雷？

9.5b買唔買得過

6c

賣得過

Buy big ball

1.5？

0-1

客Fg cashed

輕鬆又贏

客糕

jump

跟星仔冇窮人

易到-.-

客FG CASHEDDDD 話之佢主456

咩料 唔係主攻緊咩

屌你老母又係禁屌被人入
琴日買山神就被人禁屌

半0全3？

On9 fg

屌秒和

大波波了

屌你老母又NBA

阿記 19000劇本

買都買唔切

即場點買

跪求青體會反cup

2.5b

on9 南美波 唔可以常理去諗
咁樣殺主fg

同求

會贏的

杯佢啦

快手刷啦

快 主上力

大波波開了
不過班客影都無
賭多注先

好波 咁樣輸2000主fg

禁屌都俾人入先

跟咗$10
有錢食早餐了

無入球

夠買燒賣炸wo

禁屌緊

主贏埋啦屌 拎住1-1 踢次回合夠閪人踢

藍十字啦

主ng升水未

全憑直覺

蒙特雷定藍十字

買咗1.5大

夠膽6角完場

尾場買咩

入完轉頭俾人入返

刷角未

Only狗上水了

十字要了

燈? 買左好多主?

Ching識野

十字太抵買了
要蒙特

10 蚊搵10 蚊
燒賣6 粒

一定係劇本8角完

蒙特雷啦 藍十字咁勁都要讓 有d古怪

一齊羊

唔可以用常理去理解既波，咁應該係客ng了

屌 冇睇時間 買唔切

雲加要左

1.5大 秒收

臭閪青年軍入未

啱啱買左青年同蒙特雷

對哂

都會中

雲加都要藍十字

其實我係想買0.5/1
禁錯左1/1.5

藍十字入波先

今晚馬會精選D閪波比我地買

2:1未

不嬲都係

日日都係架啦 馬會有得賭果d都係揀過既

應該刷下角妹到完

主能夠

小注客勝6.4

9.5b?

1-0

1:0

牛Goal

雷goooooooal

我藍！

Yes but no money

好彩買唔到

以後買盤買定對家FG算

雲加中到啪啪聲

帕拉尼入未

秒goal

炒佢呀雷狗

雷繼續屌射十字

今次真係乜都唔度 淨跟雲加

雲加有料

次次見到呢句個心都會沉一沉...

青體識入未

青年入未呀屌

藍十字

青年12m?

無了

推到青年入

12m

真12m

青年？

青年軍快入 藍十字快入

Yes

青體12m

炸左

No goal gg

屌

8c ...........
Diu 早知買完先做野啦

炸完對家......?

2:1未？

feel到會炒

唔好亂報 12m

射咁耐

淨係知炸左 球帝app報分

??

真係Miss左

有定冇

Missed

射咁耐 ？

炒12M

入咗未？

真係 屌你老母

屌你老母青體

好波啊 咁都MISS

中上柱miss

又劇本

好難射咩12m

莊要了 1:1

泰國附體

雲加勁到

感謝不殺之恩

射撚到咁大力 擺明

內定啦 青體唔比贏

帕拉尼

買咩輸咩

你老母 劇本到

1:1 ft 抽1派100

垃撚圾青體

一野轟落條眉到

No goal 穩到

又炒

好

lm

Me

問你老母呀 真12m 不過炒

-3c

大大力中柱

12m唔入比人入

-2C

咩叫亂報12m ????

青體禁屌被人入 炒12M
十字秒輸
唔想做人了

蒙10

陣間高水 入個9.5b

有人話無12m

青年想唔想贏㗎屌

雲加之力
青體贏條撚咩

想贏 但唔俾贏

12碼好難射？

真係on9到 一腳勁ban埋去中楣

9c

據本

屌 未入9.5b

屌你老母青體會

-1C

青年冇望 靠我蒙

on9 青年

9999999999

係咪goal呀

藍十字我屌你老母

only gor

10.5b

12m都炒

8.5B cashed多謝星仔

下場先買

你？

唉屌 買親唔係有12碼miss 就人地12碼 想點

10.5b?

冇啦冇啦 12M都唔入

G持

青年屌到你入波

係，星gor

8.5gel

比多個角我

藍十字食屎未

2連c la

食左好耐啦

星仔我fans黎

入波啦仆街

呢樣真 懷疑個世界根本圍住自己黎發生d事

客絕殺啦

比多一角先啦

青年俾d力氣

比2c

藍十字含撚啦

巴j 入未？

青年goal未？

快

青年點撚樣啊

刷多一角

韓乙對韓職 開平手盤

蒙特雷半大

比多個12m 青年體啦屌

青年唔入不如俾客入

gchi

睇live青年體育會好似唔識踢波咁

年青人絕殺未

刷多一角阿

入波呀

刷角

10.5b 針左

青年有冇咁撚廢呀

比個碼客，教下啲青年人射碼

叫親Junior 都係閪波

10c

快撚手啦

10C達陣

9.5b gel

696求下你反cup

輸撚埋佢啦屌你青年撚 12碼都炒你班撚屌落地獄啦

屌你老母青年會

gg

開埋10.5b啦

今晚早場有西盃

我蒙

又中了
夠錢食埋m記加大

補4

㭍頭B真係好柒

Ban

客絕殺呀

2:1大家開心

Ky is ggggggggggg

補4個12M都贏唔到啦

呢個真 成班撚屌

驗腦喇傻閪

mama買咩

唔撚識射波

青年會正仆街

炒12碼死全家
返去哥倫比亞俾人屠殺啦

蒙快半大

10.5s嚇餐死 好彩龍無撲到角

個龍上哂身咁 屌呀

佢同我講角大比犬買
咁我唔係狗咪唔買lor
次次都係咁就中

蒙2:0未？

屌 廢青

屌 10.5b 青體針哂 屌你老母

青年撚落地獄去搵泰仔屌屎忽啦 食屎狗 12碼有幾難射呀屌你個閪 呢兩隊垃圾斷腳都益左佢地

蒙特唔入比人入啦半大

陣間韓職繼續

藍十字半場反CUP

最後龍救到我以為10.5s死埋 好彩

垃圾波南美盃

屌咩

我allin

跟實了

琴日輸左好多 終於追返

爛十字追和俾我執返條屍啦

10.5s nice

見到12m 差d 屌出黎， 做緊野冇時間補飛
9up 1:1 波蛋又中， 仲要10.5s

我見bet365 10.5b 4倍 以為輕鬆 點知刷d on9角

我唔買角大姐

Very good 10.5s

好波

有3角明送

雲加之力
蒙柒雷點輸

咁中no goal有運到 12m中上柱

西盃 上回合和 利雲讓1球球半?

派第一個TG PM 講lihkg名

今日姐係焗人賭利雲特姐

藍十字又角細

Sor Hin jai，跟番規距要有名，派有聖母愛

首爾平盤好吸引

下半10.5s 有冇出過高水， 唔得閒買， 屌

跪求蒙柒雷入多幾粒

跪求十字追和

仲有人理佢

點解而家事後貼飛狗咁厚面皮

踢假波踢到降班

首爾不了 次次中伏

我角大夠無入啦

祝巴打一路羊

Rich

貼事後可以 不過要派

利雲讓球球半唔伏?

真係諗唔明點會平手....

外面2.14倍平手

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

入啦屌你老母雷狗

因為你自己無得貼姐

蒙真係贏左9成，客隊得一次半場輸全場和

繼續推

今晚西假早場客？

雷霆

十字追和反杯

認真睇原來條友咁多柒事
以為唔派都夠柒 點知仲要扮撚哂野

原來走數

入啦仆街柒雷

韓國假波似乎開主

十字NG

柒撚到 人唔笑狗都吠

第三場買乜好？

藍十字反cup抽1個出黎打

連角

有冇人都買咗藍十字盤

藍十字冇了

1:0完場 唔洗講

藍十追和plz

都冇射門 點撚追

用低b形容佢未免抬高左佢

俾12m 藍十字啦

我雷加油

主隊頂住

主隊即場平手低水

主隊擺明睇全食

雲加

1球到尾

兩隊妹到

藍十字加油

客隊下一隊柒頭

越南上場讓平半今場讓一球

蒙特雷宇宙神隊

賓賓無英超龍

一球到尾

藍十追唔到和 比人入多粒啦

藍十字追和去紅十字捐血

頂多十分鐘

蒙特雷前中後都英超料

主入多粒啦

有冇知真街蛇去左邊

真係一球到尾

開個-1嚟睇下

藍十字追和將波台一位手足釘十字架

琴日針哂車仔 要戒賭了

我轟重傷 休息

支持大家一齊休息
過一個健康無賭聖誕

唔明下半場踢黎做咩 成場波4分鐘踢完

要啦 依排好攰 夜晚針完朝早又針

其實都係想有錢過聖誕姐
而家倒輸哂又想追數

有時覺得自己唔on9亂買真真係事少好多

頂埋佢

藍十字絕殺我去深水埗南亞村驅逐蝻亞人

都係想買份好D既禮物送俾女 而家冇啦

1001